梁 詠 琪 紅 館 騷 笑 老 公 練 定 歌 準 備 上 台

梁詠琪（Gigi）和傳媒團拜，講到她在新戲《西遊記女兒國》中飾演霸氣國師，其髮線後移兼高額頭的造型，與她平時靚女樣完全不同。她表示有粉絲睇完後覺得不錯，鼓勵她試多點不同角色，亦有網民以為她現實中都是髮線後移，Gigi笑指要澄清戲中造型都是特技化妝的效果，自言本身髮線很濃密。她又說有向朋友的孩子做心理輔導，「朋友的仔女去睇戲前，有同他們講我在戲入面和平時和善的樣子不同，免得他們看完戲會怕了我，破壞我形象，我個女就太細，未適合入戲院，但有給她看過相片，向她解釋我的惡樣是因爲化妝。」

Gigi透露一家人過幾日就會到新加坡探好友楊采妮，指之前因為流感肆虐，她已自動為囡囡停了上興趣班，但囡囡常留在家都會覺得悶，所以新年時有帶囡囡去不同朋友家拜年，認識新朋友，擴闊生活圈子，認為這樣做比上學更有用。

去完新加坡後要為5月演唱會綵排的Gigi，開心指兩場演唱會的預售門票已售罄，暫時未計劃加場，一來未有場地，二來今次開騷都只是想滿足粉絲，慶祝入行20周年。問到老公是否已準備上台？Gigi笑說：「他一年365日都準備好，常在家唱我的歌《我鍾意》。（老公已學識中文？）他有和囡囡一起學中文，是BB班，但我不應笑他，我的西班牙文都是和囡囡一起學，將來要靠囡囡做翻譯。」

Sergio.gif

西班牙籍

Sergio